「突發」沙田大會堂外拘33人

有冇人聯絡到律師去幫佢地

呢D唔洗驚, 無可能告得入

冇錯，我冇野講

高調拉人

係咪商場入面捉唔到人
求其拉人充數

呢次個指揮官真係廢到爆

推
蘋果話去左葵涌

大會堂到冇點衝突應該安全

不反對通知書

驚啲狗係臭格嚇佢地節磨佢地呀

提撚哂啦
有哂不反對通知書播電影都捉哂啦
痴撚左線啦

其實好想問當初唔係話可以和平集會到11點咩？
點解可以拉人非法集結？

係, 莫講話暴動定襲警, 告參與非法集結都有難度, 你點證明我有做

唔係有不反對通知書咩？
睇live佢地好和平喎

和理非都塔
你班狗係咪食撚左屎

不反對係有效 唔好驚

通知議員跟進 比起上電視鬧人有用好多

咁都有得拉？

我冇野講
我要見律師

成車女？

冇可能拉到

冇野講

告到*

不反對通知書到十一點, 但都要俾時間人走下嘛, 咁夜等車都要時間
痴左, 亂拉人

不反對通知書去到十一點 拉乜撚

好多女仔，煩請手足多多留意有無警察多手 (男仔都要睇住！)

行街無啦啦拉人

想不停拉人有阻嚇性而已，可以告啲乜

我無野講

白色恐佈

攞尾彩，一定告唔入

推

push
我無嘢講

拉人交數
警察濫權，必須成立獨立調查委員會

點都好啦，救人要緊

呢班坐係到睇地厚天高，邊會有事

急

不你老母
11點先完
10點已經包圍大會堂

我無野講，我無野講呀

黑警技倆以高壓博佢地落口供嘅時候自爆

呢度真係全部都只係純粹入嚟睇地厚天高架咋

求其拉d人交數

賤撚到要拉小妹妹婦孺交差
乜撚嘢叫非法集結呀你老味，坐都唔撚得呀

叫逃輝出黎見我

有晒不反對通知書都拉？
我無野講

佢又封咗車站，一班人點撚走呀
痴撚線

希望佢哋捱得住自刑

屌你呀，香港無法治架，幾年前用胸襲警都告得入，點解今次會例外呀。

其實佢地班狗包圍哂 唔比人走

我估都係除晒你衫 驚你收藏禁品

博你喊 再恥笑下你性器官

頂唔住博你認罪

拘捕班和理非交人

非法集結？不反對通知書到11點喎

佢地諗住嚇到啲人唔敢出
點知愈激愈多人睇唔過眼
今日聽到連啲長輩都話721要出去

我強烈譴責警胡亂打人、屈人！

各位 我唔係講笑
再有下次俾狗成班人咁拉架話
唔該你哋即刻揾機會突圍
走得一個就救咗一個
唔好俾機會佢抄你身份證 唔好俾佢影你相
成班人向唔同方向跑 一定走得到幾件
唔好同啲狗推 唔會夠佢地推
係就用腳伸佢地個盾
腳係一定大力過手
唔可以猶豫 一定要走

天佑義士

入面畀人會唔會搞?

拉唔到仔就拉坐係地下睇電視果班

黑警死全家

告乜 又搵啲人祭旗

集會不反對通知書去到十一點，一過十一點就即刻拉人，嗰度全部孫悟空識瞬間轉移架？連正常散場時間都唔俾？班散仔真係喪心病狂

救人要緊 理得佢告唔告得入
有律師係現場幫佢地的話 佢地會定好多

睇電影想問告乜春

自爆坐係度睇片？和理非真係唔洗驚
就算係前線 咁又點 有咩証明

佢地拘捕D 無辜激起民怨果然係毅進仔唔用腦

8點半已經準備清場
唔係今晚商場個位置好
想像唔到有幾多手足比人拉同施暴

唔講野 根本入唔到